有咩$4000-5000手提電腦推介？

就快開學攞嚟上網課，平時又會打下機。

定係等部新iPad出？

聯想小新pro 2020 銳龍版
配置 16+512 2.5Kmon 100%RGB 夠曬用

唔係話太想用聯想

點解

中國野